尼馬係咪已經收左皮？

明明咁有天賦，係巴塞時期係佢進步得最快既時候，有一種新星既感覺。
去左psg真係收左皮，私生活睇佢個樣都係玩樂居多 可惜

一定唔會有牙朗小花嘅高度

羅賓奴2.0

拎世界盃登基

屌，成日扭屎忽花，唔正經踢波，收皮係遲早既事

佢唔係傷左咩？

日日打poker,csgo 都咪話唔爽

言之尚早

法甲水平太撚低 歐聯佢又出局

有啲大志好冇

廿四歲喇，美c24嗰陣已經係金球獎得主

佢要大志而家日日養傷操返個心態先啦
佢自己都唔緊張

佢已經懶得練波了

我都有睇佢ig成日去玩poker

等下季算啦

尼馬175 美斯170

佢係巴塞果時有一排美c傷左 果期佢不知踢得幾好

26喇

本身都好撚憎佢
開頭以為佢去PSG為左唔活喺美斯陰影底下都想對佢另眼相看
點撚知去PSG兩個月都無已經扮撚晒大袋
爭射12碼揀波踢乜都齊
呢條垃圾唔死無撚用

agger
心態咁廢注定佢上唔到頂
睇死佢未來唔會有進步

d人仲成日搵佢同朗拿甸奴嚟講
我覺得佢連同細哨擺埋一齊講都無資格

嘜條撚屌有起過機咩

唔使諗
矩 被 比利 欽點左

psg迷真係寧舍戇鳩

最ON9上次PSG同摩納哥打比 贏左就拎冠
佢唔睇不突止 仲特登UPLOAD打POKER相話自己果陣玩緊POKER

完全唔撚尊重球會

法甲唔需要尊重

應該完全睇唔起成個聯賽 但佢又未去到好撚勁既境界

佢太遲出歐洲
成21歲先出

退休生活

佢既能力超晒班
問題係d隊友配合唔到佢
psg成隊連領隊要換晒咁濟

咁燈法會唔會巴西拎世界盃
佢早過阿朗同亞球皇登基

人地志在搵件踏腳石離開巴塞 轉個頭轉會著白衫

油王仲旨意佢下屆世界盃宣傳
到時唔係變左肥仔就轉左隊

皇馬對psg
成場踢佢同麥包皮兩個

其實私生活有無影響表現好睇個人心態
牙朗早期成名後都有一直去蒲去玩比人影晒相 商業活動又多 但勝在夠勤力練波 踢波時夠專注

尼馬如果仲係巴塞 有班大佬睇住 就算平時鍾意玩但有人管下應該都無乜大影響
問題係佢去左psg 成班巴西友當佢大佬睇佢頭 邊有人約束佢 好快就會放肆 踢聯賽又踢幾場休一休 跟住幾場就又傷過又有得抖 美朗係佢呢個年紀個陣幾乎係全勤咁滯 你踢法甲咋屌

美斯係佢呢個年紀入91球

26都咁真係玩完了

成日掛住打機

明明開季個陣冇咩傷 周不時睇psg個陣容都冇佢
係連後備都冇 揀波踢到咁

但係對皇前果場叉甲又反而出仲傷撚埋好撚ON9

人地Kyrie Irving 幾生性

相反呢件尼馬

同美斯已經唔駛比
就算拎伊巴同佢比 人地傷左acl 為左保持體能仲好勤力去曼聯個健身房操身型
草泥馬就顧住去玩poker 去現場打氣都費事 留係巴西同班老死玩

仲要係詐傷

佢連數據都唔刷學人踢法甲

踢完世界盃再講啦屌

屁馬打巴嗰時真係好撚勁好撚好j
似隊嘅問題多過我人

如果踢波都廢埋，重有乜野價值？英文都唔識句

條路真係一模一樣
超新星去西超 有表現
去暴發戶諗住做大佬
等睇遲下去埋意假等收皮

聯賽頭23場踢咗20場。

羅賓奴拎到歐聯未

無架喇 自甘墮落

日日吃喝玩樂 準備抖到中年發福 變肥mk

大把錢
仲洗乜出汗
出精好過啦

等fake人fake自己gif

唔好講美斯喇
麥巴比過佢都係遲早既事

麥巴比 呢季踢d波
尼馬應該成世都踢唔出

比我係佢退左休啦
仲踢乜鳩

冇睇法甲
同上季比點

巴西仔一固作風，吃渴玩樂

係疤果時仲好地地

佢高過美斯

其他人咁諗冇所謂 但係佢作為一個運動員 ig差唔多成億followers 好多人既偶像 如果佢咁諗真係對佢好失望

盜清超幽默

巴西人通病

你咪係

俾美欺逼害

巴西仔好多個都係咁

離開巴塞係佢呢生人做得最錯嘅決定

如果佢繼續留低肯同MS配合
個效果一定仲係好勁

我都唔明
有料踢世上最強幾隊之一既波
居然會去垃圾聯賽

睇佢ig story日日開p

法甲唔洗出佢都7-1
出佢做咩

伊巴係串 但佢真係有鬥心 36歲大傷後狂操 出番黎個身仲乾身左

屁馬26了

抵撚死

其實佢係對版既天才 係巴西成名 未踢過歐洲 一去就係巴塞 用左少少時間就組合成最強既鋒線 攞埋歐聯 但佢想做大佬 可惜既係牙朗小花仲會玩多一兩年 佢係psg既表現亦唔叫屈機 但佢其實算唔錯 廿零歲帶領巴西踢世界盃 入球遲早球比利紀錄 如果佢有世盃可能攞到金球

拎咗歐聯啲人都可以踩到同羅賓奴同level

要同美斯C朗比邊有得比，呢兩個根本怪物嚟

吹到羅賓奴好過佢

巴黎咁廢 尼馬好難carry

其實唔廢
搵老豆去教起碼R聯4強

見佢ig近乎日日上網poker csgo pubg 真人poker咁loop

係愛美麗廢姐
一早應該炒

連登仔最能鐘意話d球員離開疤之後個人正氣左

屁馬

過埋世界盃無利用價值應該玩完
做第二個Adriano

2022世界盃佢都30歲啦
30歲收皮唔算早殘

係疤哥陣覺得佢有機做小花接班人，至少真係有料同進步得好快，轉頭走去踢養生波

阿祖安奴勁過呢條友好多

winning 就係

其實去法甲都係好錯誤決定
係西甲比小花壓住仲多人關注過係法甲做球王

去法甲過不過冷河加盟皇馬

宜家嚟講算 早十年就30歲都開始收皮

26

做過poker 手 好過踢波啦咁悶

玩poker操上半身
屌家姐操埋下半身

人地26呀

高度 成就

佢話退休睇下油王買唔買起佢

行緊朗尼條路 有版你睇

離開巴塞係岩 我覺得佢太早加盟巴

但離隊後加盟psg先係最錯下話

錯在一個商業決定

月巴都叫做過一哥
佢連美斯牙朗車尾燈都見唔到

好地地有美欺做隊友
又嫌自己友太勁發唔到圍
好地地PSG圍住佢黎砌隊波
又嫌自己友太廢發唔到揮

活係c朗小花底下姐 西甲黎計 佢都top5內

月巴幾時做過一哥

心態問題
呀朗都係花花公子, 不過對自己嘅工作非常有熱誠
年輕嘅時候無好似屁馬咁比人瘋狂吹奏
對自己有要求, 係一個好有自我控制能力嘅人
美斯似係毒撚, 平時睇佢ig除咗屋企人, 隻狗同朋友出街食飯之外真係乜都無
佢會專心踢波, 假期又會加操

屁馬就覺得自己係天下無敵
仲要做埋山寨王

移民去菲律賓做偶像派

係連登
做唔到世界第一就要收皮
仲賤過袋底泥

26喇師兄

傷左緊係要休息 養傷等世界盃 打機玩poker有咩問題 你傷左你咪又係係屋企玩pubg ps4 扮乜野聖人姐

世界盃畀德國炒

估唔到仲有人信佢去法甲係因為想證明自己

擺明係錢啦

堂堂美欺
有車有樓有老婆有仔女有番狗有名有利有權有勢
係連登仔面前都係只係一條毒撚

C朗都係一個相對自我中心嘅人，佢都係覺得自己最強，但係C朗會搵方法去保持佢嘅「最強」

巴西啲所謂超新星或者突然彈起既都係兩三年就開始走下坡
尼馬 阿祖安奴 羅賓奴
仲要實係打前峰先會咁

鬼咩，佢老婆係佢初戀，但佢老婆比綠帽佢帶兼唔係處

有樣野講得好岩 係佢對足球既態度

阿朗美斯對足球既集中度好高 例如加多個 山齊士

尼馬就..

山齊士態度好
臨走果半季斷波唔追唔回防

破比利個入球紀錄？
點破 知唔知比利入左幾多球？

我覺得佢地仲可以踢多過五六年

現今球壇要登頂一定係踢皇巴
其他免問

轉左行做明星啦

岩牙 贏幾個比賽都喺度了

笑死 咁都唔毒邊個毒
不過嗰條友可能連女都冇

龍門要登頂
要踢獌鏝猁

佢係psg毒到

佢傷左炸嘛

你呢d人真係on9兼無腦
尼馬連一個運動員應該有既修養都無
無團隊精神、唔尊重球隊、對自己無要求
天份佢勁呀，但又唔係天才級
次次睇d新聞唔係下季轉會就係喺PSG有d咩新特權
你就話人地嫌尼馬唔夠勁

無心幫爺爺踢啫 熱狗比山守住

屌 巴西佬一有錢都係咁上下

放縱 自甘墮落

屁馬𨳍係𨳍喺個格
球技高超
但小學雞，做好多嘢都唔喺為球隊好

唔講以為佢退咗休

尼馬 我當你一秒球皇

佢係法甲根本仲係屈機 咁都叫收左皮

尼馬都唔係天才級
ching識波

尼馬踢彈起點止2-3年
唔好人鳩up你又鳩up

咁又難少少 大型比賽都唔夠尼馬份人工吸引 不過大型cg就唔同講法

同細哨比真係差好多

本身都幾鍾意尼馬都係咁話

咪玩啦清又神化舊人

講天才 尼馬高過細哨wo
又神化古人

當年細哨一個搞掂皇馬6條煙

咁都唔夠？

仲要一個救成隊巴

咁都叫神化

同期嘅巴爾仲頹過佢

天份點會差好多，講腳法大家同lv，速度尼馬仲要快啲

同埋唔一定要係天份最勁果個先叫天才

其實諗諗吓
會唔會係好似破壞之王嘅玩法
背底裡瘋狂訓練但ig 就post d玩樂嘢
畀人以為佢無練波
跟住世界盃就 最佳狀態上陣

天份真係差唔多
尼馬天生嘅反應同速度都好殺食

細哨係進攻核心但當年巴塞拎歐聯果屆中前場個個位都好多勁人
贏皇馬冇乜值得提，果時皇馬只係歐聯陪跑者
想讚細哨講佢歐聯表現仲好

我覺得巴比先慘，跟錯隊

美c24嗰陣冇 美斯同c朗頂住個位

其實佢扮跛

扭波可能係 但係傳球控球視野細哨一定高d

尼馬成日死都要扭

月巴風光過
獌傳奇黎

傷左仲唔玩等幾時

ugr

疤專出心戰王

美斯、細哨、麥巴比我覺得係天才級
尼馬資質係好
但我覺得同上面三個都係比唔上

係巴甲成名 話巴西新星
跟住世盃成隊巴西一pat屎
最勁果期係疤
依家又去番法甲

話佢天才不如話佢一線球員去啲二三線聯賽度屈啲垃圾後衛同龍門

老實講技術係有既 心態上唔得 好似其他巴打咁講做山寨王就可以既

你望佢國家隊幾球幾助攻
洲際國家盃冠軍又唔計？
世盃巴西一pat屎你係指邊場
實力一定係超班
但同意心態上要改善

咪on9

受傷嗰幾個月就講到收皮咁 傷之前咪一樣勁到pk,雖然話係法甲,又成q日獨扭最唔掂係輸俾歐聯牙朗啫

國家隊個個 講得唔清楚

呢幾年唔知有幾多個新亨利 新xx 幾年後仲聽到佢名既有幾多個 但踢皇巴拜先有機會呢個就真 你睇馬迪爾係曼 熱個班後生 包皮去psg 好快幾年過歐聯仲係皇巴拜 佢地就仲係垃圾聯賽踢
尼馬至少都仲係巴西大佬 做過世三 唔好講到佢一文不值 實力天份係有 心態差個下衰姐

Friendly入左三十幾球不過啲對手都幾參差
真正比賽就十幾球
洲際國家盃係一個成就黎既
不過美洲波咁多年黎都係果幾個國家
進步唔大
相比歐洲啲實力進步得快好多

今年睇下佢好唔好得切踢下世界盃再證明自己啦
好波唔係講一腳半腳波既

金球獎球皇級有排未到佢
有實力大家都認同既
不過心態上真係

揾到錢就理得你咁

呢幾年世三高度
都去唔到美斯 c朗低度

沙拿踢到曉飛
先勉強追到阿朗曼聯時期入球
但成就輸到仆街（歐冠+三連英超）

想打輕鬆D咪去下拜仁祖記 反而兩隊打歐聯都有成績
要證明自己咪去下英超起碼競爭大D
走去PSG 都唔知做乜 法甲出唔出佢都大炒 出到歐聯又唔夠人打

就黎正式加入sk gaming

你有佢咁嘅人工仲會唔會咁落力

關咩事 咁成班一線頭全部hea踢啦

睇埋世界盃咩表現先再下定論

ching 識波

Ozil hea踢代表
世盃拎過
係無歐聯

踢法甲點進步呀， 點做世一呀， psg , 無佢都大炒其他法甲隊 ， 但出到歐聯就變強隊魚腩

.......佢都唔天才級， 咁應該得美C朗係

蘇9美斯都30歲 今季歐聯又啞火
鋒線走下坡 根本尼馬可以帶領佢地
下季做埋主力都仲得

去到psg又唔滿意麥巴比搶風頭
你話要做大佬帶領球隊
但歐聯出局又粒水話要有美斯先贏到

講野咁飄忽 除咗扭計為錢之外諗唔到有咩原因

咪傻啦d人講兩句你就真係當沙拿世3

總有人搵到錢就hea鳩架啦
我純粹將心比己

點收皮法

全球最高薪、最高轉會費既球員

過到巴黎基本踢佢一個，睇過佢腳法球技高過隊友起碼一皮（真心覺得包皮係勁都未到佢level），但唔否認法甲水平麻麻

巴黎買佢一個第一年一黎即刻做晒核心，踢親比賽都輕輕鬆鬆，試問現今球壇有邊個球員做得到？

以現今市價黎講，2.22億絕對洗得值

最後係巴個季垃圾到

歐聯咪收撚左皮lo 垃圾法甲波冇佢psg都炒第2 7:1啦

就係咁先無進步

收皮可能講大左，不過佢想贏金球獎真係有耐未夠班

尼馬踢啲有大佬嘅隊會好啲
個人唔成熟

02 個年大哨同李華度傷多個踢，唔使博足成季，之後冠軍。
尼馬休息完踢世杯，都唔係壞事。但要睇下玩poker 之餘有冇操。
覺得佢踢國家隊真係認真好多。

歐聯正正就係睇到有佢同冇佢成隊巴黎爭幾撚遠

有佢作客都仲算有得打下，主場冇左佢仲廢撚過作客個陣

未有世界杯咪認真囉

呢樣真係最柒

呢條片剪得佢幾撚勁 但個topic好似假膠

今年沙拿拎到歐聯就勁過今年美斯

拜祖點會俾得起錢

係真

尼馬咁瘦都唔拎打機啲時間去做gym
比人kick一kick就訓底

唔係話你要好大隻
操到牙朗七成都唔過份 又有速度又撞得
尼馬咁玩法真係等收皮

過冷河去皇馬咋

生活再唔檢點踢多4-5年就收皮了

我以為球罰球重播10次=10 times